{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060398",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002023023?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 힐링하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時、チェックアウトは11時です。 予約時に人数が追加される場合は、事前にお知らせください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できませんし、払い戻しもできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはいかなる場合にもできません。 次の予約のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び施設利用時には毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任も問われることがございます。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)を個人的に持ってくることも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を使用してください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 入室の際、訪問客室のバーベキューの使用は別途予約していただく必要があり、4人用バーベキューは20,000ウォンです。 メゾネットタイプの一軒家客室、IPTV/WiFi、駐車可能、海水浴場近くのペンションを楽しむことができます。 周辺の観光地としては、月浦海水浴場、慶尚北道樹木園、内縁山宝鏡寺、盈徳ズワイガニ、三沙海上公園、風力発電所、江口港魚物展、環湖日の出公園、竹島市場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約時に人数が追加される場合は、事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "人数を追加すると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できないのですか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはいかなる場合にもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "次の予約のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用にはどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室及び施設利用時には毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任も問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)を個人的に持ってくることも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するには予約が必要ですか？",
            "answer": "入室の際、訪問客室のバーベキューの使用は別途予約していただく必要があり、4人用バーベキューは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、月浦海水浴場、慶尚北道樹木園、内縁山宝鏡寺、盈徳ズワイガニ、三沙海上公園、風力発電所、江口港魚物展、環湖日の出公園、竹島市場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 575
    }
}